[有圖]想知好耐連登有冇人試過 射figure...

是咁的...
我以前都覺得呢個行為好噁心
有日我買完個二手figure返黎發現有陣味幾好聞
拎紫外燈照過上面發現上有啲嘖係到
上twitter睇先知原來好多人會射figure...
諗左好耐...
終於有一日忍唔住衝動試下射figure
於是我就揀左我第一隻亦係我最心愛既figure黎射

好緊火,顏射左佢一獲

我成日都射finger

同好

真係想睇?

點解要射落心愛嘅人身上

係愛呀哈利

連三次元女生你都會咁做？

佢肯既話...

係!

唔係三次元突別會射咩...

會比人拉

屌你老味

哇..有唔少片影埋自己碌鳩寫落啲figure到係咪痴撚線

家常便飯啦
洗唔洗特登開post講
冇射過figure 唔好話自己買過隻figure

唔射不如唔好買

其實不嬲係唔小心射中先會買返屋企....

小弟新宅唔識,見呢到冇咩人講,所以特意開post一問...

射中左唔買返屋企都唔得啦....

睇得多樓豬成日射空氣炮

你扯都扯唔起呀

法國你我日互相傷害

睇佢po出嚟幾有成功感滿足感

好撚癲